［英雄聯盟］ lol s8世界大賽討論區 #368

仲世界大賽

梳lo
見到無人開,開左先算

明星賽？ 轉會討論？

下個PO直接改S9咪算撚數

抵屌

係咪大約19號之後先有多d轉會消息

［英雄聯盟］LOL S9季前轉會及賽事討論區 #368